(P cubed 今日正式發售! 2020巡迴) perfume 討論區 6

官方網站：
IG：

訂左通常盤

[日程] 2020/02/01 (土)
[開場/開演] 15:00 / 17:00
[会場] 京セラドーム大阪 ・ 大阪
[問い合わせ先] キョードーインフォメーション 0570-200-888

[日程] 2020/02/02 (日)
[開場/開演] 14:00 / 16:00
[会場] 京セラドーム大阪 ・ 大阪
[問い合わせ先] キョードーインフォメーション 0570-200-888

[日程] 2020/02/08 (土)
[開場/開演] 15:00 / 17:00
[会場] 福岡 ヤフオク!ドーム ・ 福岡
[問い合わせ先] BEA 092-712-4221

[日程] 2020/02/15 (土)
[開場/開演] 15:00 / 17:00
[会場] ナゴヤドーム ・ 愛知
[問い合わせ先] サンデーフォークプロモーション 052-320-9100

[日程] 2020/02/16 (日)
[開場/開演] 13:00 / 15:00
[会場] ナゴヤドーム ・ 愛知
[問い合わせ先] サンデーフォークプロモーション 052-320-9100

[日程] 2020/02/25 (火)
[開場/開演] 16:30 / 18:30
[会場] 東京ドーム ・ 東京
[問い合わせ先] ホットスタッフ・プロモーション 03-5720-9999

[日程] 2020/02/26 (水)
[開場/開演] 16:30 / 18:30
[会場] 東京ドーム ・ 東京
[問い合わせ先] ホットスタッフ・プロモーション 03-5720-9999

※OPEN/STARTの時間は変更になる可能性がございます。

[チケット一般発売日]
2019/12/21(土) 10:00〜

[チケット]
前売り価格
座席指定券引換券 ￥8,800(税込)

等緊DHL

我等緊buyandship

我等緊gobuyship

咁都得

慳番mv製作費

你咁講講到佢地就收皮咁

有啲後悔冇訂限定

新po留名先

以為ナナナナナイロ用cm片段嚟整lyrics video已經係最慳

入黎g持勇者巴

hello

首日多過FP 12,000隻

到左
即刻集返黎先
88蚊運費

新po留名
預計今日收到隻碟

精選都賣咁多

我呢一二年都有呢種感覺
佢地都三十
到2020都組成廿週年，正式出道十五年
就算捱過2020
過多二三年到佢地就35歲應該又係心理關口黎

所以我諗住下年都join Wpta

年年都講佢地唔撈

Remaster 左D歌好似正左

完全生產限定盤本電話簿係咩事
咁抽象嘅

2020真係好關鍵
東京奧運唔知有冇份

第一首東京奧運歌係咪Tokyo Girl？

想問下tour現場係咪可以續wpta會？

唔得
要買tee

每次佢哋生日 周年紀念 都覺得佢哋會收山
希望唔好咁快

真係收山可能會去少好多日本

我都係 上幾次去日本都係睇佢哋

のっち 31歲 la Happy birthday

追完呢代星就發覺自己好老

差唔多次次去日本都係睇佢地....

+1

仲會特登去d同佢地有關嘅景點 聖地巡禮

唔少地點都唔易去
所以都無專登去

Nocchi 生日快樂

又大一歲 happy birthday

有無list?
黎緊研究下都好

講起聖地巡禮，嗰陣去新加坡想搵返隻魚尾獅影相，去到先發現冇咗

我多數google search (地方名)+perfume 聖地

呢隻真係好似佢

amuse事務所有冇野睇？ 未去過

我冇去過

終於收到隻碟
嗰本相集足料到呢

我係小衆，我鍾意原版個 extended version, 我鍾意佢raw 小小冇 triangle 咁 refine

都幾重下
buyandship計我3磅幾

陣間10點nhk songs live有15週年live

有生肉
不愧係親生女

等字幕

Songs 有提過Reframe應該會長期做，所以應該無咁快解散啩

ここにいるあなたへ

本黃頁/電話簿最有價值

買完擺咗幾日 仲未得閒睇

oricon 合算 105000>

好耐無試過首周過10萬...

好似冇乜人睇

ママカリ

マママママカニ

係計埋 digital 同 stream 先過....

I was watching television and got sidetracked into browsing this forum. I've assigned four and a half hours for practicing their songs on my celesta, chimes, timpani, glockenspiel, french horn, tuba and harp. I practised with my friends who play cymbals, triangle, tambourine, castanets, sleigh bells (jingle bells) and snare drum. Adding these instruments makes the music more rhythmic. I remember seeing them live at Saitama Super Arena which was marvelous. At the end of the last encore they bowed onstage soaking up the applause. They received a thunderous ovation. On top of being an incredible musician the lead singer is also an avid runner. She took part in a five hundred meter race where she came first.She rose to the challenge of passing the runners who were ahead of her earlier, ran for all she was worth and dived over the finish line. Loads of fans congratulated her on having won the race as she held up the trophy. The race was the opportunity for all the best female runners in tokyo to strut their stuff. It was truly memorable. I remember dining in a nearby ramen restaurant after the concert. The table was sticky maybe because the staff forgot to wipe it up so I asked them to wipe it up. Later I spilled a bowl it miso soup so I had to wipe up the spilt soup. I had a friendly chat with a lady sitting at a nearby table who told me in centuries past a whole village waa wiped out by a catastrophic earthquake. Fascinating. When I finished my meal I wiped my mouth on my sleeve lol and a piece of tissue. There's an elegant cafe of which the interior and the exterior are artistically and exquisitely designed. My friend spilt a cup of cappuccino all over the floor so he had to wipe up this mess. I enjoy drinking coffee and chatting with the baristas there so much that I sometimes make it worth their while.

second week.24000

total ~~130000

リュウメイ

12有新歌

咁快又有新歌

又紅歌 正

新歌

再生

幾時有，驚到時唔識

我諗至少12月先出

MV會唔會懶到係套戲剪footage黎用

amuse 有乜做唔出

又有新歌

Reframe件tee幾型

想要 但唔想食運費

等dome tour補翻買

好想要，點解冇WPTA 版

今日先知原來銀魂183~184呢2集都有用polyrhythm做BGM, 正

3rd week 10577 total ~140000

濱邊美波太正了

聽日就有reframe睇

Reframe同上年有無分別

上年無睇

NHK上年有播過

真係唔知
dl返黎睇下先

真係差唔多...

不過甘次個台比起上年勁n倍........

.

個頭就一樣
去到中後完全唔同
如果會出bd或者播出可以期待下

應該唔會啦，songs講過想長做應該唔會出碟

Perfume_Staff
@Perfume_Staff
26日（土）の「Reframe2019」公演終了後、会場にてNHKの番組収録がございます。終了は19:00頃を予定しております。公演にご来場のお客様は、そのまま番組収録をご観覧いただけますので、よろしければ是非収録の様子もご覧ください。 #Reframe2019 #prfm

可能有喎

似係nhk會播，未必係出碟

我最近呢排先睇到呢個版本既lovetheworld, yuka真係靚到痴線

真係好勁

dome tour應該做唔到咁勁

而家我覺得reframe 吸引啲， 不過應該難抽過tour...

得70-80分鐘好唔夠喉
但場一定唔會大
佢落screen玩投影
同埋你當睇show啲人唔會嘈同郁
好靜咁睇哂全場

其實唔難
利申睇左2日

唔駛當
完左成個show先拍到手爛

Reframe仲有機會嘅

中間想拍但無人拍
到最尾Challenger佢地笑住咁跳好想歡呼

其實成個show都好想嗌同跳

我都想
我坐係度打晒拍子

坐我隔離個男好high仲喊埋

我有郁個身既 前面個女人分分鐘有米7以上 擋左我
同埋做下口型跟著唱

嗰幾個移動式嘅投影screen真係世界級
啲走位smooth到

28號有得買

官方FB話29?

28 24:00
柒咗

新歌好似冇ナナナナナイロ玩得咁開心

投票揀演唱會唱咩

hold your hand

有啲歌應該唔洗投都一定有

我已經唔ねぇ, My Color, ChocolateDisco .... 呢啲架喇

Night Flight

個節目出咗
但cut哂後面啲問答環節
仲諗住等人出字幕睇返佢地講咩

I saw Perfume live at Saitama Super Arena twice which were absolutely incredible and unforgettable. The first time I saw their concert with my friends we were late. I remember I said "look at the time. The concert will have begun" It was quarter past eight. The concert would've started by then. It was a worthwhile concert that was compelling enough to see again. They've been strutting their stuff since they were kids so don't sell them short. At the end of the last encore they bowed onstage soaking up the applause. They met with a thunderous ovation. The group and the dancers and acrobats who were invited alongside the group gave a magnificent performance. The choreography, the lighting and stage design and the light sticks were superb and exceeded our expectations. They're very career-oriented. My brother who's also very career-minded is planning on having them endorse his company's products but he'll have to make it financially worthwhile for them. They have a worthwhile job and career. I consider music performing to be a worthwhile career. Yesterday I watched The Mummy with my friends. It was a compelling movie that begins with a flashback to Imhotep's past. After watching the movie I practised Perfume's songs on my piccolo, flute, onoe, cor anglais (English horn), clarinet, E-flat clarinet, bass clarinet, bassoon, contrabassoon and saxophone. I practised them with my friends who played glockenspiel, xylophone, marimba, vibraphone, chimes, celesta and timpani (kettle-drum), all of which have definite pitch. Adding these instruments makes the music more rhythmic. Saxophone, for anglais and clarinet are transposing instruments. Saxophone clarinet and bass clarinet are single reed instruments whereas oboe, cor anglais, bassoon and contrabassoon are double reed instruments. Flute is a reedless instrument. My friend Ed explained to us regarding a piece by Haydn "this passage should be played lyrically rather than rhythmically. Otherwise it's a bit cheap." I saw lots of pencil marks on the score such as cantabile, silence, no pause here, just separate, clean pedal, more melodic voicing, remain soft, stay soft, quiet, hear tenor, clearer, articulate, in time, silvery soft, gentler, take time....Regarding teaching he said "I prefer payment in blocks. My students pay monthly or for four lessons at a time. For this month It's ok to pay on a lesson-by-lesson basis because maybe you wanna see what it's like to have lessons. From next month onwards you can pay monthly. Students of all standards are welcome. I'm also an accompanist who accompanies instrumentalists, singers and other performers for exams, auditions and live performance." He asked me to get him some clementi scores as I can get them on the cheap from a friend of mine.

Soundcloud 條link 死咗

Spending all my time

YouTube 有

投咗edge同display

有冇人等12月21公開售票
唔知用唔用得海外信用卡買呢

再生!

你想睇邊場

2月25或者26

official audio，mv呢

好得意呀

可唔可以出MV，個回收logo唔知做咩

出咗goods喇!
個手機扣幾正

啲Tee有啲悶咁

想要poster set
係咪live現場無得賣？

係 只限asmart

飯糰幾時都係咁可愛

鎖匙扣幾靚

「Perfume×Technology presents Reframe 2019」放送決定‼

今年10月にLINE CUBE SHIBUYAとして生まれ変わった渋谷公会堂のこけら落とし公演「Reframe 2019」の様子がNHK BS プレミアムとNHK BS 4Kにて放送決定‼

■「Perfume×Technology presents Reframe 2019」
12/30（月）23:00～24:14
※NHK BS プレミアムとNHK BS 4K 同時放送

有4K source
但無電視

近年最值得買係cosmic explorer tour件雙面 MA-1, 好似要10000 yen

我覺得summer Sonic個件都幾靚

想要時扣，把遮同銀色手抽袋

正

個MV 剪得好正

疆屍跳

新MV好玩野

話時話係咪要到31號先知上紅白會唱咩歌?

Live應該幾好睇但係未必玩得high

成個腦都係 "再生再生再生成" 已經持續多好多日
重有幾日yuka就生日喇

我都係

紅白玩 fusion

得幾句歌詞

但佢哋跳得好睇

唔知紅白版準備玩幾大

希望跳完唱下再生/challenger
到以家都唔係好頂到無歌詞

咁Fusion無歌詞要玩新嘅黑科技應該最易

諗起啲歌詞就.....

有冇人肯爆下reframe 19個 fusion 同平時有乜唔同

我唔記得了

你咁講可能即係差唔多

NHK好似過幾日會播Reframe

唯有等 taopriest 睇下佢到時會唔會 post 出嚟

我認唔算追得貼
我係單純唔記得
你地等下另一位巴打答

誕生日おめでとうございます。

生日快樂

下年件Tee都幾樣衰

上年，今年，下年 都唔靚

同埋可以齋入會
可能唔買tee

下年續wpta 可以唔買t?

同問wpta點樣齋入會 如果又要買不了

而家見2750円一年就咁入
0214 1730開始登記

咁有得諗，麻麻地佢件tee

重點係運費

硬食DHL

運費仲貴過件衫

真
on9到呢

reframe 19

8.5gb

佢地今晚幾點表演？

應該仲有半個鐘

而家 king & prince, 仲有8組

差三組

準備出場

完...

Fusion好似玩多左個mon就算
＋埋ポリリズム好似多啲野
不過唔夠喉咁

冇乜驚喜

正正常常 冇乜特別黑科技

Polyrhythm咁樣end好突兀
寧願唱一首算已家到喉唔到肺

今年紅白算唔算俾reframe 2019劇透咗

算
做咩事咁懶
同埋如果拎Reframe
Display仲好睇

就係搬返reframe嗰幾塊移動螢幕就完左

失望

而家等cdtv

...

HEA鳩紅白 就算

真係寧願fusion完咗就算

其實今次紅白竟然係咁, 有冇咩特別原因 .... ?

就退休啩, 連聖誕嘢都無乜做過, 應該去到do do 姐揀job 做果啲階段

のっち有新專欄講game

佢幾時會搞直播打機

個天台俾人霸左

有冇巴打係pta個網睇 pta disc 會聲畫唔同步

我飛黎試有啲，唔知順睇有無
估唔到佢地去台灣做玩釣蝦

我就係順睇都會

有冇人想睇dome tour但係冇買飛

有冇人擔心去唔到日本睇
我睇東京巨蛋場 真係驚到時封或取消

買咗旅遊保，到時cancel都冇咁傷

我今個星期先飛先睇

perfume sing Disney song

新飯留名

而家叫人有病戴口罩

戴口罩睇唔係問題
最怕未去日本已經唔比入境

早啲飛過去

張飛好靚

好正呀 好想快啲飛去睇

近距離望腳

今日最好睇

想睇真人定黑科技清楚D？

有乜特别黑科技

等會睇嘅睇埋先講

咁真人都睇得幾清

羨慕，可惜冇彈藥去...

今日後幾多

聽講大阪個場係咪唔俾跳?

係
不過有10%都係照跳

當年CE 大阪dome
A chan咪又係照叫jump jump jump
唔撚理嫁啦

痴線, 連張飛都咁靚, 真係入場前散場後張飛都一樣值錢 ( 收藏價值 )

請問介唔介意影靚少少? 想用嚟做電話wallpaper

銀色飛有啲難搞
再度度

唔該哂

今次張飛好dum本
又反晒光咁又厚身

呢啲咪就係創意同誠意囉, 睇完演唱會之後張飛依然都係一件寶物

22號機，睇 Tokyo Dome，唔知仲去唔去到，期待咗幾個月，唉...

有冇人知wpta取消東蛋飛點搞？
我忍痛唔去啦

WPTA係出實體飛定Line ticket?

出實體飛 但要passport現場拎

應該要退啦 戴口罩都危險

啱啱email退咗 希望唔好影響下次抽飛啦

Line ticket 有無得退？

照去啦
每一次睇都會覺得係最後一次機會睇

係咪會當棄飛

你睇邊場？

可以撳出品放返出去 睇下有冇人接

25 26

如果有人接要點過數？

佢會叫你入account number
但應該要日本戶口

我睇返原來已經過咗出品限期，無得 resale 喇

係喎
咁繼續等多兩個禮拜睇吓點先再算

唉...唯有係咁啦，好彩酒店仲未俾錢。

我要硬食埋

希望你哋順利去到

你決定咗唔去？

唔封關嘅照去
三隻嘢過咗三十歲 睇得一次得一次

真係
佢每做一次show回顧都有種收山感

依家係wpta, 想問下要點樣續會

我搵唔到官網所講 Select "Join" or "Renew membership" and proceed to registration for personal information.

我都想知 唔想買tee

PTA mail覆左我

Registration will be accepted from February 14, 2020 18:30 * Japan Time], so please come to WORLD P.T.A. website after that time.
Please be careful that you can't renew your membership after April 1st.
If you would like to use your membership number you have, please renew your membership before that time, or you have to register your membership again.

4月1前續 唔該哂

唔洗買tee 課2750即可

前年果件柒到 紅噹噹咁

最近幾年啲pta tee都

又拎人隻狗

可唔可以做狗

pta tee真係買唔落手
pta 鎖匙扣好靚, 可惜wpta 冇得印字

希望可以去到去買

Line ticket 抽到東京場，如果我決定去，係咪而家就要禁分配？

係啦

好似無

香港可以用 line ticket 買飛？
收香港既 visa/master card?

一齊入場唔駛分，分開入先要

只可用 JCB 卡

line ticket 唔駛用日本電話嗎？

求飛：
有冇人放名古屋dome第2日 1張

點解我入唔到wpta. 仲諗住續會

#291?

係wo 唔記得咗 thx

課金唔好急

想睇直播呀嘛 係咪今晚有？

睇twitter無寫嘅
淨係今日有新片

World PTA 個續會要入另外一版個密碼唔同咁on9?

我密碼一樣 原來3月31號前到期
咁我下個月先續

我都係2020.3.31

今日出條片就係話因為tour好忙直播不了

有冇人今日有得去生日會

佢地523係東京METROCK
但係23號我係東京買左飛睇其他野

東京場照開

星期六飛
有無人同我一樣會去？

幾時返呀？

一樣

聽晚飛
大家健健康康返黎啊

除咗演唱會都盡量唔會去太多人多地方

而家睇騷好似要戴口罩安全啲

我會戴口罩、眼鏡、cap 帽。

有咩罩帶住跳會無咁辛苦

星期日淩晨機去
下星期一朝早返

睇晒2場

我準備出發
睇晒兩場

東蛋見

Me too
星期六機，下星期四返。

後日起一連兩日舉行，不過是次演唱會卻惹來非議，事關東京巨蛋可容納4萬多人，每場要幾萬人在密閉空間內共處兩小時以上，絕對有機會增加病毒散播的風險，有歌迷擔心沒有裝備的Perfume三人表演時隨時中招，紛紛要求主辦單位取消兩場巨蛋騷，但主辦單位決定活動仍會舉行，呼籲入場人士注意衛生，入場要做足防疫工夫。

去就自己小心

如果佢地三個帶mask做都幾得意

今日到咗東京，目測條街得70%人戴罩，不過真係少咗好多大陸人，今晚去食飯同去 biccamera 完全聽唔到普通話。

仲開 想講歌手最危險

如果因為演唱會之後出現疫情擴散
以後真係想睇都冇得睇...

到時真係出咗事唔慌唔得意, 因一時之快搞到以後見唔到佢哋

人地揀左照做
你有飛就可以選擇睇定唔睇
佢唔會因為你唔去而唔做
日本公司點會咁易俾你咁樣影響到

東蛋果兩場會錄影 準備係wowow 播同出碟
所以cancel 對公司黎講可能會影響好多後續野 所以點都開

其實呢期大場仲有Exile Black pink 米津玄師 あいみょん back number 乃木坂 東京事變 呢啲一線

但就講到得佢哋會因為照開身敗名裂
冇呢單嘢都唔知佢哋咁紅

有D擔心 希望無人中招啦
唔係就真係千古罪人

錄就應該場場有錄
但係尾場氣氛真係差好遠

而家俾退飛了

Twitter都仲係有人屌點解唔直接取消/開多場俾啲退飛嘅人睇

諗諗下歌手其車實都幾危險，我諗喺後台唔係個個戴罩，有一個中招就大鑊。

各位去巨蛋嘅小心d 希望所有fans 工作人員同佢哋三個都冇事 同多啲人戴口罩

其實應該取消 不過佢哋可能唔知咁大鑊

［超核爆］ 福岡20歲確診女性 病發前13日曾睇concert

痴撚線

無講睇邊個

唔L係掛

把遮係咪反光銀？有冇勇氣出街用

祝東蛋fans玩得開心跳得小心

咁多？我喺街同地鐵俾到盡得七成戴。

冇得去, 等WOWOW!
等大家參戰report

係WANIMA

終於令到日本人肯戴下口罩

目測場館內有九成人戴罩

WPTA嘅記得睇完show要課金呀

今日取消左

全國大型活動停兩週

希望今年年內有補場可以睇多次

News from Perfume official website:

好彩睇到一場

wpta 陰公...

有得退嘅
希望ching本身唔係淨係睇今日

我今年冇彈藥冇抽飛
慘在班鬼佬特登飛過去，香港都不過係4個鐘，鬼佬

Wpta 淨係有得抽 26/2 ？

唔係呀

淨係抽中尾場睇嘅話真係唔好彩

尋日停演唱會，今日中小學停課，安倍真係乜都慢幾拍。btw 返左香港了

P.T.A." logo keychain" 庫存確認中
仲諗住遲下先買

のっち打機

Twitter開始出show相

有無人有睇呢個

新廣告

仲以為有新歌夾添

條片live開場嗰陣播過嘅
過幾日話會有新片 應該都係live d backstage片嚟

聽日有School of Lock live

扮遊車河嗰度好好笑

佢地扮遊車河扮到真係揸車遊車河
真心正

最近鍾意左perfume
I still love u 一聽不可收拾
有冇邊首推介必聽

兩日後 一齊
We are Challenger

個人推薦呢首

所有大碟，由game 聽起，加多首 fake it

近年比較鐘意cosmic explorer依首

以上CHINGS 都係好介紹

要聽+睇埋巨蛋版嘅Party Maker

好期待
LIVE睇好正
段舞又好好睇

Party maker一起intro就黎料

細路條橋

細路好勁
條橋又夾首歌個風格又好Perfume
首歌歌詞形容佢地主流出道左十五年好夾

唔知係咪有心
但個MV好有主流出道頭幾年嘅近未來感覺

咁細路再跟貼啲科技同有多啲新idea都幾合理

首歌都有D似早期
感覺係回顧咁多年黎一路既成長

成日咁講好似佢地就收皮咁

新人留名
有冇人同我一樣首challenger聽到我眼濕濕
但其實我唔係fans
不過有機會都想睇下佢地live

btw 首歌20年前已經有

呢個係我出街既PerfumeList, 請笑納

對上首殭屍跳都出咗一段時間所以上咗B站睇下有冇新野睇。
見到首"叉零炸"禁入去一聽, 點解咁撚熟口面既, 原來係咁解
冇辦法, 呢首野唔係唔好聽, 但呢首從來都冇出現喺我既playlist度

多謝巴打咁有心整合

yuka 又靚女番

我呢排會開番第一隻碟黎聽

Laser beam

舊歌先正

呢排聽得最多嘅Perfume係Perfume

Live 正

pa pa pa pa pa pa perfumeum

今晚wowow 會播p cubed live. 希望有人會擺上bilibili

希望下次睇live聽到呢隻

好緊張 仲有3個字有得睇

等ANY 字幕

之前俾 jpopsuki bam 咗 account, 而家唔知去邊 download

taopriest upload 左個 show

點解會畀人ban
無幫手做過seed ?

各位WPTA會員記得課金續期

係咪 Tokyo Dome 嗰場？

太耐無用，一 DL 就被 Bam

係

Rip志村さん

佢地之前有個對談

dl wowow 版搵下自己先

あ〜ちゃん最尾條問題

對佢地實好大啟發
特登tweet返出黎講

PTA登入轉左Dome Tour 相
Staff Blog 有かしゆか遊記

成日覺得 引力 係滄海遺珠

岩岩聽返love the world
覺得自己好老 (呢首落坑)

30000課唔起

聽朝9點YouTube live教跳Tokyo Girl

出咗了

Nia好得意

再生End Pose勁靚
但係佢地影出黎唔夠光

再生最尾果Part, 我俾Yuka個"起身"動作個樣秒殺左

我明
剩係比鏡頭佢

啱啱揾到

好可愛

頭先係街見到六十歲叔叔著PTA tee

叔叔 伯伯喇嘛

個樣唔算好老

咁搞笑 我都會有時著演唱會 tee出街

點解首ナナナナナイロ其中啲動作好似有啲似曾相識既感覺既? 又好似有啲廸廸尼Feel咁 ? 有冇人可以話我知喺邊度出現過.....?

我都會 但係係估唔到香港有年長fans

一開始紅個時都 十幾年前
計番都係4十幾歲姐

之前係tst見過....都係伯伯黎

其實日本 fans 好多都應該 30+

咁演唱會都會有6/70up嘅人去

Coachella 有片睇

由紅白首ねぇ開始聽, 到而家應該都聽咗10年, 不過有個疑問纏繞咗我7年, 就係 .......
點解Yuka個留海好似十號風球都吹唔亂咁既 ...... ?

正常啦
呢排avex擺演唱會上youtube
睇住大塚愛初出道個啲大部份觀眾係20初跳跳紮到以家近40坐定定

計落perfume都差唔多
所以Challenger揀左個11小朋友既idea係嚇親我
可能佢係阿媽個肚就聽到以家 （再加上早幾年有未來博物館）

所以cape搵佢哋做代言

魔法瀏海
落左唔知幾多噴髮膠

p cuped in dome 再生好高質

再生真係正，日日都loop幾次。 話時話，點解首TokyoGirl要收埋唔公開既

邊首TokyoGirl唔公開

除非我搞錯, 如果唔係以我所知, pcubed in dome既list 喺パーフェクトスター・パーフェクトスタイル之後應該係TokyoGirl, 但b站入面果2隻 p cubed in dome都係同樣冇tokyogirl。係我搞錯咗? 有原因而冇咗? 定係首TG係教跳版?

wowow版 有剪過 唔係全部歌出哂...

oic.....我冇留意 .....

要全集等出碟

PTA upload左條片係佢地3個用zoom傾計
佢哋都中晒動森毒，仲話遲啲up多條片影佢地game聚

下次PTA dvd會唔會唔揸車

佢哋打機都好睇 之前有次玩mario cart三個笑到癲咗

除咗應該出dome tour碟之外
黎緊都唔知會有咩搞作
奧運又冇啦

下年先可能有新搞作

好可愛呀

左邊頭髮ZIP耳仔 命中我要害

Yuka頭髮長到要梳斜陰

諗番起mv 1mm 個造型

PTA放左佢地三個玩動森

Nocchi 頭髮都好長

打機係好睇，不過遊車河仲好睇
傾計片聽唔明 Nocchi 最後果到

好開心 仲即場換fans整嘅衫

SCHOOL OF LOCK! キズナ感謝祭 supported by 親子のワイモバ学割 2020.03.22
幾膠幾搞笑

Full time打機

好想佢哋趁呢段時間直播打機 或者做吓live吹水都好

明晚有youtube live

等左好耐
希望唔會係動林島到見就算

都唔會預有乜大動作...

有MV場景Wallpaper

可能又係動森

準備好未

我都入定左去

nia 肥咗好鬼多

擺明佢主人打機怕佢搞住係咁開罐罐俾佢

nia係咪nocchi個主人

Nia係獨立個體 寄居nocchi舍下
Nocchi主人係遊戲機

笑咗

唔知喺邊度downl左首自家製什錦mix, 聽聽下聽到首好野, 真係第一次聽, 之後搵到歌名然後上B站是但搵咗條PV嚟聽下睇下, 點知個PV除咗首歌同啲彈幕之外乜鳩都冇。
有冇人估到果首係咩歌?

條片呢

喂, 咁樣即係開估炸喎

B side正嘢 live都係跳過一次 仲要係medley冇成首

9月2日
出dome tour 碟啦